Title: First Person Pyro
Date: 2014-04-29 16:15
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: football, pyro
Slug: first-person-pyro

Schönes Pyro-Video aus Malmö. Dank einer kleinen GoPro bekommt man einen
anderen Einblick. Nur ohne den Gestank ;-). Und ihr wisst ja:
Pyrotechnik ist kein Verbrechen!!!11!!!einself

{% youtube l76zsfQAQSo %}

